係藍田拜年既巴打小心，好多差佬抄牌

成個藍田都係差佬周圍抄
而家抄到廣田

有泊車既自己小心

碧雲道年年都係咁，抄下啦

乞衣